坦白講去台灣讀書都好過香港讀濕9自資濕9科

台灣風景靚,台妹熱情,食住都平,地方夠大人口密度低
台中南北任你玩,空氣清新,生活節奏舒服,冇咁大壓力

我DSE考衰左一定係去台灣嘆返4年世界先
反正係香港都係做狗

你人生有冇目標？

Agger 過去玩下食下台妹好過留係香港等死

考到咁好明顯個目標唔係讀書啦
計我話一早出黎做野好過

做野咪又係打份牛工
計我話台灣玩4年好過
青春無悔

半紅不黑的藝人蔣雅文都係台灣開鋪

Agree
香港苦讀爛讀 壓力又大
有同學dse炒哂去台灣讀大學
見佢讀得幾開心又識到台妹做女朋友
成日出去周圍玩
反而係香港既就

格離飯香姐
大把fd去到屌架鬼咁但又唔敢走翻黎面對老父老母

yes. 溝埋台妹結婚唔好返腥港

三大有冇後悔冇去台灣讀書，走去讀紅磚

廢柴先去台灣讀U

衰到要同濕鳩自資比就知台灣唔係一個好地方啦

東大除外

明顯衰過香港自資大學